泰囧续集巴囧

改编自胡旭东「去他的巴西」桑巴，，，名字改成 桑巴囧，或喔巴囧都可以，，，天使之城。 里约贫民窟足球，世界杯决赛门票，真真假假，黄牛党和造假票的黑涩会。参考疯狂的足球。沙滩，，美女，，国际女主角出场了，卡梅隆迪亚兹之类的，速度与激情的女车手也不错。黑帮，南美黑帮与日本移民后裔黑帮为斗争主线。宗教，天主教堂，修女也疯狂，拔枪怒射。。。巴囧三人组：王宝强饰演狂热的足球迷，找当地留学的表弟搞门票，表弟是少年足球学生，，，，，少林足球。徐诤饰演当地的日本餐馆饭馆老板，曾经的国内特警狙击手，受雇来巴西做保镖，后转餐馆老板。顺带倒卖世界杯门票，黄牛党。黄勃，饰演当地杂货铺老板，出国前是国内武汉出租车司机，业余赛车手。